KYC 請教

我岩岩fg收到Morgan Stanley 既KYC Analyst interview
想問下各位可唔可以帶下路 指點下interview 有咩要準備同埋通常係有幾round interview 架

巴打咁勁
三大grad?

而家仲入KYC遲咗啲喎
遲早會automate
perm另計

無計呀 呢排搵唔到工都要試一試

讀咩科 我都想做kyc呢d

要睇你做咩dept😂
kyc入面再有分case lead同其他positions

Interview 難唔難？ 全英？

metoo

巴打有無收到interview 消息

想問巴打今日有無收到個agent電話

冇

建行KYC 有冇人做緊
SALES狗想轉